32台有大波madam!

如題

10

9

8

人獸交不了

唔好推
一係留維園一係屌驚嫂

港台救我老母呀

三萬幾人睇緊對嘢

可唔可以幫我夾腸呀Madam

這個madam是正式錄用嗎？

同一個黎?

madam 今世都唔使旨意做 under cover